买的太爽了！都扫荡光了一点没给美国人剩

美國人:買咪買,我地都無肺炎唔撚洗戴口罩,你地班東亞病夫幫我地掃曬啲存貨仲正

垃圾人種